砌女 6k list 求評

各位巴打，依條list有冇需要改改佢

加少少上1070同16GB ram

加少少上1080同32GB ram

斬dvd 加8gb ram

加多少少上1080ti

加多少少上SLI

我有張Rx480 8g顯卡 買左一個月都無 放1600有冇興趣收？

等Ryzen 5, 4月11號左右就黎

慳咗嘅bufget可以買隻ssd

巴打邊張480 有興趣

藍寶石

可以聯絡我 Telegram:

加多少少上埋太空

加多少少用超級電腦

I5 7500可以降到b150

唔加ssd?

加多少少系列

可以落埋h110

加多小小等 amd r5 六核

不如加多小上 titan sli